秀智俾李敏鎬屌過幾多獲先分手？

3年x365 = 1095獲

當緊兵喎 冇咁多嘅

可能一日幾次

唔屌，但可以cyber sex

好多次